可唔可以，放棄黑衫

如題
可唔可以，放棄黑衫
天氣轉涼加件外套
熱就除